有無人覺得香港第一單肺炎死既係白鬼

d鬼佬鬼婆全部唔戴口罩係咩玩法

唔係話已經有個澳洲人俾人隔離？

d外國人係冇乜意識要戴口罩
可能冇乜試過有大型傳染病發生

真 見到好多外籍都冇戴

白鬼仲關心緊哈里王子